搭的士俾大紙要小心

岩岩凌晨四點搭的士返屋企(80蚊)，俾錢果下得五百蚊，於是師機就拎起銀包數四百二十蚊俾我，佢一張一張數得好清楚，啲錢一路hold左係佢隻左手，跟住佢問我要唔要單，依一下佢好自然放返低隻左手，我話唔洗，佢就俾左啲錢我，我循例數下，發現得三百二，但我肯定佢係我面前係數四百二，係依一刻佢連車門都打開埋叫我落車，我同佢講:師機唔岩數喎，佢話:唉呀，唔小心跌左張一百tim

雖然唔知佢有心定冇意，都希望大家小心提犯，因為香港地一定有依啲想不勞而獲嘅人

Up左篇文先發現寫錯司機

D的士佬真係愈來愈賤，仲話優質服務